[數據撚入] 關於反送中從五月到現在的一些統計 (多圖)

數據由2019年1月1日至2019年7月19日

紅色點或柱代表重要日期： 69, 612, 616, 71, 77, 714

圖1a 每日總會員數 (1月至7月) , 橙線係增加率

圖1a 每日總會員數 (5月至7月)

從6月9日開始, 會員增加率以另一速度上升

第二part：連登仔團結指數

連登仔團結度(士氣%) = 正帖% - 負帖%, 得出下圖

圖5a 連登團結指數 (1月至7月)

圖5b 連登團結指數 (5月至7月)

* 粗藍線=7天平均線
從5a圖1月至5月 團結指數大約在15%左右，6月至7月升到25%左右. 7月15日升至30.12% (最高位)

圖7a 時事關注指數 (1月至7月)

圖7b 時事關注指數 (1月至5月)

正常時間時事台佔所有台10%左右

高貨post LM

第三part : 預警指數
* 藍柱(線) = 每日多少回帖包含敏感詞

圖8a 五毛指數 (1月至7月)

圖8b 五毛指數 (5月至7月)

圖9a 文宣指數 (1月至7月)

圖9b 文宣指數 (5月至7月)

圖10a 黑警指數 (1月至7月)

圖10b 黑警指數 (5月至7月)

圖11a 暴力指數 (1月至7月)

圖11b 暴力指數 (5月至7月)

圖12a 反送中指數 (1月至7月)

圖12b 反送中指數 (5月至7月)

圖13a 解放軍指數 (1月至7月)

圖13b 解放軍指數 (5月至7月)

圖14a 粗口指數 (1月至7月)

圖14b 粗口指數 (1月至7月)

將會員ID每10,000為一組，看每個組別每日回帖比重

圖15a 不同會員組別回帖比重 (1月至7月)[/size=2

[size=2]圖15b 不同會員組別回帖比重 (5月至7月)

歡迎各位巴絲打俾D意見，我希望不斷改良，我要五毛死全家